跪求華南x79 CPU OC教學…

想請教玩緊華南x79超頻嘅ching 點mod個bios...
yt嘅片飛得太多跟唔切…
用緊x79 Deluxe + 1680v2

返大陸問

二手CHIP都敢超
唔爆已經要還神

係用二手晶片拆件落山寨板度
唔爆炸可能係時日未到
咁危險既野都敢用

呢到好少垃圾佬，樓主去第二度問

老鳳隻X99底板都殘咗
估唔到仲有人用X79

華南啲電子垃圾你仲想超頻？除非你住狗屋啦

華南板啲x chips唔係genuine x chips黎
香港應該少啲玩呢啲騎呢山寨野

二手真x chips都還好, 華南係用h/b chips改做x

華南板多數無得超.....
利申:前X58撚

而家先知原來連登竟然有on9會用呢啲電子垃圾

以為得EPC班廢中先玩

X58 垃圾 轉左玩 X99 E5 v3 垃圾 , 1600v2 好似本身就unlock 左 外頻oc ? ES ?

上外國forum 搵啦

op 簡直同玩火無分別

估唔到原來用咩板都可以咁多人屌，莫非用大廠就無中國parts嘅？好奇你地部手機，電腦mon係邊到出產？

係咪抗爭抗到short Q左？

唔係生產地既問題 係QC呀大佬

你呢個濕鳩牌子係用大廠既垃圾chips夾更改成X58 你要超係咪應該返返去百度問呀 嚟連登做乜撚野

老鳳勸你玩少啲蚑那垃圾
係人都知蚑那的會爆炸
唔值得搵條命去搏

當一塊底板完全冇QC, 用不知名零件, 二手chip, 甚至乎H61扮X79

咁都唔屌得, 你就真係奶共奶到short Qshort Q咗

樓豬奶共奶到傻左？
一言不合就講埋咩

你用緊d野都係中國製咋
大家都係中國人
無中國你死左啦

十足十d無腦嘅藍絲咁

人地屌你隻牌子柒咋
有人屌你用大陸野咩依度

好聲好氣提醒你塊板問題所在
你就發爛渣

呢種chip唔係原生x79
超唔到都好正常姐

中國製造同中國牌子已經差好遠啦 就算唔講依樣o野 你點oc都唔識就唔好學人扮垃圾佬啦 用番廠機算啦 仲咁撚串